<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>food &#8211; Hoàng Lê&#039;s Travel Blog</title>
	<atom:link href="http://localhost/wordpress/tag/food/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>//prince06031998.github.io/travelmate</link>
	<description>Cuộc sống là những chuyến đi. Hãy cùng mình xách balo lên và đi nhé!</description>
	<lastBuildDate>Mon, 14 Jun 2021 12:16:58 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.7.2</generator>
	<item>
		<title>Food tour ăn uống Quận 11 TP.Hồ Chí Minh</title>
		<link>//prince06031998.github.io/travelmate/travel/food-tour-an-uong-quan-11-tp-ho-chi-minh/</link>
					<comments>//prince06031998.github.io/travelmate/travel/food-tour-an-uong-quan-11-tp-ho-chi-minh/#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Hoàng Lê]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 14 Jun 2021 11:26:25 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Food]]></category>
		<category><![CDATA[Travel]]></category>
		<category><![CDATA[Tutorial]]></category>
		<category><![CDATA[anuong]]></category>
		<category><![CDATA[food]]></category>
		<category><![CDATA[huongdan]]></category>
		<guid isPermaLink="false">//prince06031998.github.io/travelmate/?p=892</guid>

					<description><![CDATA[Sài Gòn không chỉ có những địa điểm du lịch nổi tiếng mà còn có những quán ăn ngon làm say đắm lòng người. Trong &#8230;]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<div class="article-detail-opening">Sài Gòn không chỉ có những địa điểm du lịch nổi tiếng mà còn có những quán ăn ngon làm say đắm lòng người. Trong đó, chúng ta phải kể đến quận 11 là quận có nhiều người Hoa sinh sống. Với những quán ăn có thâm niên gần hoặc hơn nửa thế kỷ mà danh tiếng và hương vị đã đi vào lòng thực khách. Do đó, khi đến nơi đây, bạn sẽ được thưởng thức những món ăn Trung Hoa với hương vị truyền thống nhất. Dưới đây sẽ là những gợi ý về địa điểm ăn ngon dành cho bạn!</div>
<div></div>
<p><iframe loading="lazy" title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/_eHv3354CDs?start=60" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p>
<div></div>
<div></div>
<div><span style="font-size: 2.06em;">Quán cơm tấm Thu Thảo</span></div>
<div class="article-detail-cont">
<div class="ok9d75-0 ok9d75-4 ehueSy c_container">
<figure class="appcij-0 rsbRk">
<div class="x06ymk-0 hwmjDQ">
<p><img class="x06ymk-2 hsHzmJ" src="https://cdn.justfly.vn/1050x700/media/6a/05/4cd8-d7f1-436c-b5bd-e6610522b6ac.jpg" alt="Quán cơm tấm Thu Thảo" /></p>
</div><figcaption class="appcij-1 geqJDr">Quán cơm tấm Thu Thảo</figcaption></figure>
</div>
<div class="ok9d75-0 ok9d75-4 ehueSy c_container">
<div id="94dfa4bf-923e-4375-a704-47e019e430e7" class="sc-158gcmr-0 gCvhB"></div>
<div class="sc-158gcmr-1 iAqjio">
<p>Cơm tấm là một trong những món ăn đặc biệt ưa thích của người miền Nam, nhất là ở Sài Gòn. Được nấu từ những hạt gạo thứ phẩm, đó là loại gạo có giá thành thấp. Trước đây chỉ những gia đình khó khăn mới ăn mà thôi. Tuy nhiên, trong khoảng hơn 10 năm trở lại đây, cơm tấm đã dần trở nên quen thuộc và là một đặc sản mới của người Sài Gòn. Nếu có dịp ghé thăm nơi đây thì bạn cũng đừng quên thưởng thức món ăn thú vị này nhé.</p>
<p>Quán nằm trên số 459 &#8211; 461 Lê Đại Hành, Quận 11, Sài Gòn. Quán cơm tấm này đã có lịch sử hơn 20 năm và là một trong những tiệm cơm đắt khách bậc nhất ở Sài Gòn. Thoạt nhìn quán có vẻ không được rộng rãi cho lắm. Tuy nhiên, khi đến đây bạn sẽ ngạc nhiên về số khách đến đây ăn rất đông. Nếu bạn đi nhóm đông sẽ phải được 10 &#8211; 15 phút để được xếp chỗ.</p>
<p>Thực đơn của quán với món chính là cơm tấm. Nhưng được quán nấu theo công thức gia truyền. Bởi vậy không giống như những quán ăn khác. Món cơm tấm sườn chả chính là món ăn làm nên thương hiệu của quán. Những miếng sườn được ướp gia vị rất vừa miệng, vàng ươm, nhiều thịt. Khi ăn, vị ngọt của cơm, chua cay của sườn, thanh mát của dưa chuột. Khiến cho ai đã từng một lần ăn sẽ chẳng thể nào quên.</p>
<p>Ngoài ra, ở đây cũng có thêm các loại nước uống, để bạn ăn đỡ ngán. Giúp cho bữa ăn trở nên hoàn hảo hơn. Các món ăn tại quán được làm theo một công thức vô cùng riêng biệt không bị trộn lẫn. Cơm thêm chỉ 3k/chén nên bạn thỏa sức ăn no. Hơn nữa, chủ quán lại rất nhiệt tình và luôn tươi cười khiến khách hàng rất hài lòng. Đây quả thực là một trong những quán ăn ngon mà nhất định bạn nên thưởng thức.</p>
<ul>
<li><em>Địa chỉ: Số 459 &#8211; 461 Lê Đại Hành, Quận 11, TP. HCM.</em></li>
<li><em>Giá khoảng: Dao động từ 35.000 &#8211; 50.000 đồng/người.</em></li>
<li><em>Giờ mở cửa: Từ 9:00 &#8211; 19:00 giờ các ngày trong tuần.</em></li>
</ul>
</div>
</div>
<div class="ok9d75-0 ok9d75-4 hmMYp c_container">
<div id="96cbef50-5a42-444d-bbfa-17f91ce288a5" class="sc-158gcmr-0 gCvhB"></div>
<h2>2. Quán tiệm chay Thiên Ý</h2>
<div class="sc-158gcmr-1 iAqjio"></div>
</div>
<div class="ok9d75-0 ok9d75-4 ehueSy c_container">
<figure class="appcij-0 rsbRk">
<div class="x06ymk-0 hwmjDQ">
<div class="x06ymk-1 bxcQTA"></div>
<p><img class="x06ymk-2 hsHzmJ" src="https://cdn.justfly.vn/1500x1000/media/22/e8/096b-8a50-4f31-b7c2-15e9b82238d6.jpg" alt="Quán tiệm chay Thiên Ý" /></p>
</div><figcaption class="appcij-1 geqJDr">Quán tiệm chay Thiên Ý</figcaption></figure>
</div>
<div class="ok9d75-0 ok9d75-4 ehueSy c_container">
<div id="cfa90a10-4dc7-46b8-abd8-dab929bde192" class="sc-158gcmr-0 gCvhB"></div>
<div class="sc-158gcmr-1 iAqjio">
<p>Ăn chay là một khuynh hướng đang thịnh hành ở các nước phát triển. Chế độ dinh dưỡng này giúp phòng chống được nhiều bệnh tật. Thực tế, ăn chay là một chế độ ăn không những lợi cho sức khỏe mà còn có lợi cho sắc đẹp. Nắm bắt được tâm lý khách hàng. Quán tiệm chay Thiên Ý đã ra đời để phục vụ nhu cầu ăn chay của người dân Sài Thành.</p>
<p>Quán có trước năm 1975, cho đến nay quán đã được hơn 40 năm. Tiệm chay Thiên Ý hay còn gọi quán bà Năm là một quán nằm trong xóm Giá (hẻm 720 đường Hồng Bàng, quận 11, Sài Gòn). Khu vực này có nhiều quán chay hơn 40 năm. Quán phục vụ các món như hủ tiếu, mì xào, bò kho chay, bún riêu chay&#8230; có hương vị đậm đà khó quên. Mỗi món ăn chỉ giá từ 15.000 đồng đến 20.000 đồng. Con hẻm này trở nên nhộn nhịp hẳn vào các ngày rằm, mùng 1 trong tháng. Quán mở cửa từ 7h sáng đến 7h tối.</p>
<p>Ngoài nấu nướng vừa miệng, nguyên vật liệu tươi, quán chay này hút khách ở mức giá mềm. Quán đặc biệt nhộn nhịp vào ngày mùng 1 và rằm, thời gian chờ đợi khá lâu. Do đó, bạn nên đến sớm để không phải chờ đợi lâu.</p>
<p>Đặc biệt, quán được nấu với bí quyết riêng khiến cho nên những món ăn ở đây đều có hương vị riêng không giống với các quán khác. Đặc biệt, chủ quán rất nhiệt tình, niềm nở với khách hàng và phục vụ rất nhanh. Bởi vậy mỗi thực khách đến đây đều trở nên hài lòng về chất lượng dịch vụ.</p>
<p>Quán chay Thiên Ý quả thực là điểm đến lý tưởng dành cho những ai muốn thử một lần cảm ăn món ăn chay. Vậy còn chần chừ gì nữa mà bạn không đến đây nào.</p>
<ul>
<li><em>Địa chỉ: Hẻm 702 đường Hồng Bàng, phường 1, quận 11, TP. Hồ Chí Minh.</em></li>
<li><em>Giá khoảng: Dao động từ 15.000 &#8211; 20.000 đồng.</em></li>
<li><em>Giờ mở cửa: Từ 6:00 &#8211; 17:00 giờ các ngày trong tuần.</em></li>
</ul>
</div>
</div>
<div class="ok9d75-0 ok9d75-4 hmMYp c_container">
<div id="821b92d0-09d5-4d95-a576-418ccda86b0b" class="sc-158gcmr-0 gCvhB"></div>
<h2>3. Quán hủ tiếu dê Cường Ký</h2>
<div class="sc-158gcmr-1 iAqjio"></div>
</div>
<div class="ok9d75-0 ok9d75-4 ehueSy c_container">
<figure class="appcij-0 rsbRk">
<div class="x06ymk-0 hwmjDQ">
<div class="x06ymk-1 bxcQTA"></div>
<p><img class="x06ymk-2 hsHzmJ" src="https://cdn.justfly.vn/1500x1000/media/a9/96/7711-c1f4-4a30-a47f-bfdfc5170c6c.jpg" alt="Quán hủ tiếu dê Cường Ký" /></p>
</div><figcaption class="appcij-1 geqJDr">Quán hủ tiếu dê Cường Ký</figcaption></figure>
</div>
<div class="ok9d75-0 ok9d75-4 ehueSy c_container">
<div id="583075f1-9a9e-4653-9fb7-fe7536eafd37" class="sc-158gcmr-0 gCvhB"></div>
<div class="sc-158gcmr-1 iAqjio">
<p>Không dễ để bạn có thể thấy điểm bán hủ tiếu dê tại Sài Gòn vì đây là món ăn ít được phổ biến. Một trong những điểm hiếm hoi bạn có thể kiếm được món ăn này từ 6h sáng đến 9h sáng là quán hủ tiếu dê Cường Ký.</p>
<p>Quán hủ tiếu dê Cường Ký tọa lạc trên số 62D Xóm Đất, phường 8, quận 11, Sài Gòn. Bởi vậy rất dễ để thực khách có thể tìm kiếm. Gọi là hủ tiếu dê nhưng được nấu theo công thức riêng của quán nên mùi dê khó chịu đã biến mất. Hương vị của món hủ tiếu có mùi giống bò kho lại thoang thoảng vị của hủ tiếu sa tế.</p>
<p>Điều đặc biệt biệt ở đây là hủ tiếu dê bao giờ cũng dọn ra một tô hủ tiếu và một tô thịt riêng. Vừa để giữ ấm cho thịt dê mà không làm bở sợi hủ tiếu. Những tô hủ tiếu dê nóng hổi, những miếng thịt dê dai ngon. Làm ấm lòng bao thực khách mỗi khi đông về. Hủ tiếu dê thường ăn kèm rau húng và quế. Mỗi tô có giá khoảng 40.000 đồng.</p>
<p>Khi đến thưởng thức sẽ không phải chờ đợi lâu. Bởi quán phục vụ rất nhanh nhẹn. Với giá cả hợp lý, đây chắc chắn sẽ là một trải nghiệm mới lạ dành cho bạn.</p>
<ul>
<li><em>Địa chỉ: 62D Xóm Đất, phường 8, quận 11, TP. Hồ Chí Minh.</em></li>
<li><em>Giá khoảng: Dao động từ 25.000 &#8211; 40.000 đồng.</em></li>
<li><em>Giờ mở cửa: Từ 7:00 &#8211; 22:00 giờ hàng ngày.</em></li>
</ul>
</div>
</div>
<div class="ok9d75-0 ok9d75-4 hmMYp c_container">
<div id="b866e26f-e2f4-4ac9-8f5e-485b77de203d" class="sc-158gcmr-0 gCvhB"></div>
<h2>4. Quán gà ác tiềm Phan Xích Long</h2>
<div class="sc-158gcmr-1 iAqjio"></div>
</div>
<div class="ok9d75-0 ok9d75-4 ehueSy c_container">
<figure class="appcij-0 rsbRk">
<div class="x06ymk-0 hwmjDQ">
<div class="x06ymk-1 bxcQTA"></div>
<p><img class="x06ymk-2 hsHzmJ" src="https://cdn.justfly.vn/1200x800/media/8f/77/2516-77a8-4f50-8998-2334a59e9bf7.jpg" alt="Quán gà ác tiềm Phan Xích Long" /></p>
</div><figcaption class="appcij-1 geqJDr">Quán gà ác tiềm Phan Xích Long</figcaption></figure>
</div>
<div class="ok9d75-0 ok9d75-4 ehueSy c_container">
<div id="7188e22b-4521-4e1f-b17c-560803448b3a" class="sc-158gcmr-0 gCvhB"></div>
<div class="sc-158gcmr-1 iAqjio">
<p>Trên con đường Phan Xích Long, quận 11, Sài Gòn này khó có thể giới thiệu một quán riêng biệt. Bởi đây là con phố ẩm thực với san sát các cửa hàng ăn của người Hoa. Các món ăn nổi tiếng ở con đường này là: bong bóng cá tiềm, óc heo tiềm… và đặc biệt là gà ác.</p>
<p>Nép mình trên một con đường không mấy sầm uất Phan Xích Long, quận 11, quán ăn gốc Hoa này do ông bà nội của anh Dương Thông Thành mở cách đây mấy chục năm. Anh chủ quán hiện tại cho biết, những năm 89 &#8211; 90 là lúc ông bà của anh dời quán về vị trí hiện tại. &#8220;Còn trước đó ông bà tôi chỉ buôn bán bằng gánh ở vỉa hè”.</p>
<p>Quán nổi tiếng với món gà ác hầm thuốc bắc. Với mục tiêu đảm bảo bữa ăn của khách hàng lên trên. Nguyên liệu được chọn là những con gà non, lớn hơn nắm tay một chút. Được chủ quán tiềm cùng các vị thuốc bắc trong khoảng 1,5 đến 2 tiếng trong nồi to. Sau đó, mang ra xếp trong thố đợi phục vụ cho khách.</p>
<p>Các công đoạn được thực hiện từ khuya. Sau khi gà được làm sạch bằng rượu gừng thì tẩm ướp các gia vị. Trong đó, không thể thiếu một ít mật ong chúa. Thuốc bắc thì ngâm cho nở trong nước ấm rồi rửa sạch, để ráo.</p>
<p>Để đảm bảo vị chuẩn của món ăn. Sau khi gà tiềm lần đầu, đầu bếp sẽ chia nước thuốc bắc và gà vào hai nổi riêng để tiềm một lần nữa. &#8220;Gà chín vừa tới thì vớt ra thố nhỏ. Khi có khách gọi món, những thố đất này sẽ được hấp lại cho nóng&#8221;.</p>
<p>Giá cả của quán rất hợp lý. Một phần gà ác hầm thuốc bắc có giá 50.000 đồng. Bên trong thố là một con gà, vài miếng thuốc bắc cùng nước dùng. Nếu bạn là người đầu tiên thưởng thức hẳn sẽ không ăn được vì không quen mùi. Món gà ác tiềm thường ăn kèm với cơm trắng. Như vậy, thực khách sẽ không lo bị đói.</p>
<p>Điều đặc biệt là quán sử dụng 8 loại thuốc bắc để tiềm gà. Chúng ta có thể kể đến một số vị quen thuộc như: bạch quả, táo đỏ, nhãn nhục, đẳng sâm&#8230; Tất cả được kết hợp với nhau một cách tinh tế tạo nên một món ăn hấp dẫn. Mà chỉ khi đến quán gà ác tiềm Phan Xích Long.</p>
<p>Ngoài ra, quán cũng có bán thêm các món ăn nhẹ như: há cảo, hoành thánh, bột chiên hột gà, mì bò bít-tết. Có những quán đã bán được 20 năm, có quán&#8230; trẻ hơn. Khung giờ phục vụ của các quán là từ 12h trưa đến tận đêm khuya nhé. Một điểm cộng cho quán là nhân viên phục vụ khá nhanh, thân thiện. Bởi vậy thực khách đến đây đều cảm thấy rất hài lòng.</p>
<p>Đây chính là một địa điểm mà bạn nên thử trên chuyến hành trình của mình.</p>
<p><strong>Địa chỉ</strong></p>
<ul>
<li><em>Thuận Phát: 59 Phan Xích Long, P.16, Q.11</em></li>
<li><em>Hải Sơn: 84 Phan Xích Long, P.16, Q.11</em></li>
<li><em>Dương Thành: 41 Phan Xích Long, P.16, Q.11</em></li>
<li><em>Hồng Phát: 80 Phan Xích Long, P.16, Q.11</em></li>
<li><em>Lâm Ký: 70 Phan Xích Long, P.16, Q.11</em></li>
<li><em>Chấn Phát: 95 Phan Xích Long, P.16, Q.11</em></li>
<li><em>Chấn Phát: 90 Phan Xích Long, P.16, Q.11</em></li>
<li><em>Lương Ký: 76 Phan Xích Long, P.16, Q.11</em></li>
</ul>
<p><strong>Giá khoảng</strong></p>
<ul>
<li><em>Dao động từ 20.000 &#8211; 50.000 đồng/món.</em></li>
</ul>
<p><strong>Giờ mở cửa</strong></p>
<ul>
<li><em>Từ 12:00 &#8211; 23:00 giờ hàng ngày.</em></li>
</ul>
</div>
</div>
<div class="ok9d75-0 ok9d75-4 hmMYp c_container">
<div id="f9981dfc-2c09-4096-a242-c04b3042439c" class="sc-158gcmr-0 gCvhB"></div>
<h2>5. Quán gà thiên nhiên</h2>
<div class="sc-158gcmr-1 iAqjio"></div>
</div>
<div class="ok9d75-0 ok9d75-4 ehueSy c_container">
<figure class="appcij-0 rsbRk">
<div class="x06ymk-0 hwmjDQ">
<div class="x06ymk-1 bxcQTA"></div>
<p><img class="x06ymk-2 hsHzmJ" src="https://cdn.justfly.vn/1050x700/media/d8/42/09c9-c469-4cc2-8fa1-ba4d95e35ad4.jpg" alt="Quán gà thiên nhiên" /></p>
</div><figcaption class="appcij-1 geqJDr">Quán gà thiên nhiên</figcaption></figure>
</div>
<div class="ok9d75-0 ok9d75-4 ehueSy c_container">
<div id="14357551-f2a1-473a-8d75-c54b94415592" class="sc-158gcmr-0 gCvhB"></div>
<div class="sc-158gcmr-1 iAqjio">
<p>Nếu bạn muốn thưởng thức món cơm gà thì đây là một trong những nơi bạn có thể đến. Quán là một trong những điểm bán cơm gà lâu năm và được nhiều người ưa chuộng. Bởi vậy cứ vào giữa trưa là quán lại tấp nập người ra người vào. Quán gà thiên nhiên nằm trên đường Minh Phụng, phường 10, quận 11, Sài Gòn. Rất dễ để thực khách có thể tìm đến để thưởng thức. Với không gian khá hẹp, tuy nhiên quán lại có nhiều món ngon làm thực khách say đắm. Đặc biệt là các món cơm với gà.</p>
<p>Trong số các món ăn đó, chúng ta không thể không nhắc đến món cơm gà xối mỡ. Một đĩa cơm trắng dẻo với miếng gà vàng ươm, đậm đà khiến cho dạ dày thực khách không khỏi sôi lên. Vào đúng giờ cơm, quán luôn đông đúc thực khách đến thưởng thức.</p>
<p>Với giá cả hợp lý, đồ ăn nhanh tiện lợi, quán cơm gà là địa chỉ quen thuộc của nhiều nhân viên văn phòng, học sinh, sinh viên. Nhất là các bạn trẻ. Nếu có dịp ghé thăm Sài Gòn thì bạn hãy đến quán gà thiên nhiên quận 11 để thưởng thức món cơm gà nóng hổi nhé.</p>
<ul>
<li><em>Địa chỉ: 379 Minh Phụng, phường 10, quận 11, TP. Hồ Chí Minh.</em></li>
<li><em>Giá khoảng: Dao động từ 20.000 &#8211; 100.000 đồng/món.</em></li>
<li><em>Giờ mở cửa: Từ 6:30 &#8211; 22:00 giờ hàng ngày.</em></li>
</ul>
</div>
</div>
<div class="ok9d75-0 ok9d75-4 hmMYp c_container">
<div id="8bebbb44-7d30-47ec-95ed-817245f7199b" class="sc-158gcmr-0 gCvhB"></div>
<h2>6. Quán gà Đông Giang</h2>
<div class="sc-158gcmr-1 iAqjio"></div>
</div>
<div class="ok9d75-0 ok9d75-4 ehueSy c_container">
<div id="0b725839-2e53-4f5e-a932-6dcfc103ae8c" class="sc-158gcmr-0 gCvhB"></div>
<div class="sc-158gcmr-1 iAqjio">
<p>Nếu bạn đang tìm kiếm những quán ăn bình dân tại Sài Thành thì quán gà Đông Giang chắc chắn là địa điểm lý tưởng dành cho bạn. Là một trong những quán cơm gia đình được khen nức nở. Với các món ăn bình dân như: gà cá, rau xào… chế biến chiên, hấp dẫn. Bởi vậy, nếu bạn là người lần đầu tiên đến đây thưởng thức thì sẽ không thể không say đắm với những món ăn của quán.</p>
<p>Quán gà Đông Giang tọa lạc ở số 42 Trần Quý, quận 11, Sài Gòn. Với không gian rộng rãi, sạch sẽ, thoáng mát, thực khách khi đến đây sẽ được thưởng thức những bữa ăn hoàn hảo. Phong cách thiết kế của quán tuy đơn giản, không cầu kỳ nhưng tạo được sự gần gũi, ấm áp cho mọi khách hàng. Do đó, rất thích hợp với các bữa ăn tụ họp gia đình, tụ tập bạn bè, liên hoan công ty,&#8230;</p>
<p>Những món của quán được nhiều người yêu thích như: cơm chiên Dương Châu, cá trắm hấp tương, đậu hũ dồn thịt xào hẹ, mì xào giòn…Mang hương vị thanh cao, dân giã. Nhiều thực khách đến đây chính là để tìm về những món ăn rất quen thuộc như này.</p>
<p>Giá mỗi món trung bình từ 50.000 đồng đến 100.000 đồng. Bởi vậy, bạn có thể tha hồ ăn mà không lo về giá cả. Hơn nữa, chủ quán lại rất thân thiện và nhiệt tình. Đây chính là một trong những quán ăn bạn đang nên bỏ tiền ra để thử!</p>
<p><strong>Địa chỉ</strong></p>
<ul>
<li><em>42 Trần Quý, quận 11 (gần chợ Thiếc), TP. Hồ Chí Minh</em></li>
<li><em>Nam Sơn: 211 u Cơ, phường 5, quận 11, TP. Hồ Chí Minh.</em></li>
<li><em>Kim Tân: 237 Tạ Uyên, quận 11, TP. Hồ Chí Minh</em></li>
</ul>
<p><strong>Giá khoảng</strong></p>
<ul>
<li><em>Dao động từ 50.000 -100.000 đồng/món.</em></li>
</ul>
<p><strong>Giờ mở cửa</strong></p>
<ul>
<li><em>Từ 9:00 -22:00 giờ hàng ngày.</em></li>
</ul>
</div>
</div>
<div class="ok9d75-0 ok9d75-4 ehueSy c_container">
<div id="9b0418e2-58f6-4177-ab3a-b76be250db84" class="sc-158gcmr-0 gCvhB"></div>
<div class="sc-158gcmr-1 iAqjio">
<p>Trên đây là những quán ăn ngon tại quận 11, Sài Gòn dành cho bạn tham khảo khi đến đây. Vậy còn chần chừ gì nữa mà bạn không xách ba lô lên và thưởng thức những món ăn ngon tại đây nào!</p>
</div>
</div>
</div>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>//prince06031998.github.io/travelmate/travel/food-tour-an-uong-quan-11-tp-ho-chi-minh/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>2</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
